4月9起心水紀錄

純紀錄 tg出真飛

FC慶南 半場細1.5

慶南

得1.43都買？

4月10
FC悉尼 主勝+1

慶南半大
悉尼+1

4月11
阿仙奴 主勝

阿仙奴主勝

1750有?

暫定一日一場先 當投資咁玩吓
其他場次 你入多啲其他青爐參考吓

4月9 ： FC慶南 半場細1.5球
4月10 ： FC悉尼 主勝+1
4月11 ： 阿仙奴 主勝
4月12 ： 芝加哥2.5球大

今日有?

4月9 ： FC慶南 半場細1.5球
4月10 ： FC悉尼 主勝+1
4月11 ： 阿仙奴 主勝
4月12 ： 芝加哥2.5球大
4月13 ： 修咸頓2.5球大

上半場就已經3球

4月14 ： 神戶勝利船2.5球大

半場收錢again

今日?

阿特蘭大主勝

白禮頓2.5球大

4月18 ： FC悉尼2.5球大

4月19 ： 阿德萊2.5球大

蒲和2.5大

重注 - 車路士主勝

巴打有買定純出心水? 其他場贏多輸少? 唔係休息下好

有買亦有心水 呢排好冇乜運 建議反買

啲運開始返嚟 自己私食都有6-7成勝率
最好個幾場 穿盤過關 都執返之前輸落個啲
今日開始再分享